點解可以用熱水浸熟啲面仲要煮面

認真問有分別？

杯麵好食d定煮既好食d？

杯麵

ching你唔識食